篤灰受害者丨玩具巨企噤聲 遭同事篤灰 港女移英一樣有藍絲：但起碼可以和而不同

政府發起民間「篤灰」熱線，香港完全進入滅聲時代，恐現文革式批鬥。但早於去年反送中運動，職場已經逐漸成為互相篤灰的戰場，香港一間美國玩具連鎖公司驚現白色恐怖和言論打壓，曾任公司項目經理的Shirley，因為一句說話就成為首批被篤灰受害者。

諗起去到英國可以壯大個黃色經濟圈就興奮

Push